【求文宣組入】【國際文宣】比個機會外國人出一份力

小弟有個諗法

大家係機埸既時候應該發現
其實可能好多外國人都知發生緊咩事
但係點關心都好都唔會好似香港人咁肉緊，畢竟唔係自己屋企
當佢地離開左香港
好快個種關心就會好快變成食花生

所以不如我地比埋個機會佢地為香港付出
真正令佢地既關心變成行動

例如:
1.印定一大堆信，封信既內容就可能係話，"本人非常關注香港所發生既不公義之事，希望得知官方既睇法之類"
之後根據個個外國人既國籍，成封信連埋信封比佢，
而佢要做既只係當番到自己既國家時，寄向佢地自己國家既政府機構
佢地付出既只係郵票錢，但係就將佢地既關心用實際行動表達左

2.可能做一個類似FB CHALLENGE 之類既野，支持香港既話，
就拎住塊牌影一影相放上FACEBOOK之後TAG 3個人個樣

總之個重點要係付出唔駛多(我諗關心得既話唔會介意影張相或者個少少郵票錢)
但係又可以令佢地表明立埸支持我地
信既內容同寄去邊都可以再諗

有冇得諗??
大家比D意見
有錯請屌

自推

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

推
818 叫埋外國人